[lihkg首個轉筆post?]講下你地嘅轉筆回憶

兩三年前仲玩緊 最好用嘅係ivan buster